香港男仔鐘意皮膚白定黑既女仔多d？

香港男仔鐘意皮膚白定黑既女仔多d？
假設同樣

白皮膚
黑皮膚

你鐘意黑豹定白虎？

一白遮三醜，梗係白既好

白

白既女仔好正，好似heidi咁

白裡透紅冇得輸

0 負評

黑得黎靚既就真係好靚先得，姐係眼大大輪廓深咁先可以，香港唔係咁易遇到

巴打識食 星期日中環 各區行人天橋 隧道 大把

黑肉

黑既陽光、active d,睇落去係平易近人、大方得體，識得social

黑珍珠

古銅色皮膚嘅多數有做下運動
屌落正啲

個人覺得白皮膚既女仔好正好純既感覺

果班非我族類，唔計

白梗係正啲啦 古銅色就真係要睇埋佢身材，好fit好運動型都ok 既

白既女仔贏黑既女仔十條街

白 接受唔到黑皮膚嘅女仔